大哥喂我條蟲食咖啡渣

條蟲食完啲咖啡粉，變到好high，佢會唔會頂唔順死架